獻花又有何罪？

此地無銀三百兩

身有屎呀？狗閪

等我話你知
山係石頭 海係水